做緊headhunt 想穩bank teller

做緊 headhunt 穩緊有經驗既teller

Counter service officer
-salary depends on experience ( better having 8 mths or longer)
15-20k
-No referral target
-Have OT allowance

有興趣加個 tg 傾傾 : @recudog

如果有興趣想做banking其他位既都不妨 tg 穩我吹下水 答到會盡答